{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho482368/gogohauseu-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698770735757&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335505&destination=%EC%95%88%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976008370&latLong=37.21768%2C126.58797&sort=RECOMMENDED&top_dp=57099&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200839941&selectedRatePlan=204241494&expediaPropertyId=9510396&searchId=2e0617c4-a0dc-4ebd-8b39-8cb73c1ef65a",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고고하우스"
    },
    "text": "ゴーゴーハウス (고고하우스)\n3. 5kmの距離に位置するゴーハウスは、空港から無料シャトルサービスを提供しています。 バー/ラウンジではゆったりと一杯を楽しみ、レストランでは軽食も可能です。 Administration Complex Stationまでは少し歩くことができ、Paradise City Stationは歩いて4分の距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利な宿泊施設です。 , ホテルサイズ : 五つの客室 , チェックイン開始時間:14:00、チェックイン終了時間:いつでも手軽にチェックアウト利用可能 最小チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : この宿泊施設では、空港からの交通便を提供しています。 旅行出発前に予約確認メールに出ている連絡先情報で宿泊施設に連絡して到着詳細を教えてください。 この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 到着72時間前にチェックインのガイドラインとスマートロック情報をメールでお送りします。 専用出入口をご利用ください。 少なくとも到着72時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 仮想フロントデスクを通じて顧客サポートを受けることができます。 お客様はチェックイン前に宿泊施設アプリ(kakao Talk、LINE、whatsapp、wechat)をダウンロードする必要があります(必須)。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFi及び有線インターネット提供客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 施設内のセルフ駐車(1日基準KRW 25000)施設内の車椅子で利用可能な駐車場の高さ制限がある施設内の駐車場 , 交通機関 : 06:00 ~ 00:30 無料空港シャトル* , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴーハウスはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ゴーハウスは3.5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゴーハウスは無料シャトルサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ゴーハウスは空港から無料シャトルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゴーハウスのバー/ラウンジでは何ができますか？",
            "answer": "ゴーハウスのバー/ラウンジではゆったりと一杯を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ゴーハウスではレストランで軽食も可能ですか？",
            "answer": "はい、ゴーハウスではレストランで軽食も可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴーハウスからAdministration Complex Stationまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ゴーハウスからAdministration Complex Stationまでは少し歩くことができます。"
        },
        {
            "question": "ゴーハウスからParadise City Stationまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ゴーハウスからParadise City Stationは歩いて4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴーハウスは公共交通機関を利用するのに便利な宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、ゴーハウスは公共交通機関を利用するのに便利な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ゴーハウスのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "ゴーハウスのチェックイン時間は14:00からです。"
        },
        {
            "question": "ゴーハウスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ゴーハウスのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ゴーハウスでの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ゴーハウスでの最小チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ゴーハウスではベビーベッドを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ゴーハウスではベビーベッドを提供していません。"
        },
        {
            "question": "ゴーハウスではペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ゴーハウスではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴーハウスではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、ゴーハウスでは共用エリアで無料のWiFiと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ゴーハウスには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ゴーハウスには施設内のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ゴーハウスの駐車場は高さ制限がありますか？",
            "answer": "はい、ゴーハウスの駐車場には高さ制限があります。"
        },
        {
            "question": "ゴーハウスでは無料の空港シャトルを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ゴーハウスでは06:00から00:30まで無料の空港シャトルを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 720,
        "QA": 689
    }
}